三星 Note 9 爆咗啦～ 過熱出煙，用戶起訴要求禁售

對於 Galaxy Note 7 的全球連環爆炸事件，引起全球航空禁攜機上飛機，最後全球回收，成為全球「最短命手機」，估計大家可能仍然心有餘悸。今年來到 Note 9，不幸的事又再發生，全球首宗 Note 9 意外在開賣後不足一個月就已經發生。

在紐約的 Diane Chung 當時正在皇后區 Bayside 公寓乘搭升降機，她發現手機有點熱，於是停止使用並放入手袋，之後手機開始發出刺耳的聲音並開始釋出濃煙。於是她快速拿出手機，並放到地上。Diane Chung表示當時極度恐慌，升降機內只有其一人，她立即按下升降機按鈕令，門打開後正好在公寓大堂，於是她快速把地上的手機踢出門口，一名路人幫忙用水澆熄手機。

事件之後 Diane Chung 通過律師向 Samsung 提出訴訟，她認為 Samsung 應知 Note 9 有缺憾，要求 Samsung 賠償損失及提出銷售禁令。Samsung 回應「未收到涉及 Galaxy Note9 的類似事件的任何報告，我們正在調查此事。」

Samsung 爆炸小檔案：
在 Galaxy Note 7 爆炸事件發生初期，Samsung 一直對外否認自身產品設計有問題，甚至有地區服務點認為是用戶自家使用不當引致，最後爆炸事件完全不能停止。Samsung 在輿論壓力下終全球回收。半年之後，Samsung 發表調查報告，終承認自身電池設計在製造過程中產生問題。全球回收超過250萬部。

Galaxy Note 7 當時使用 3500mAh電池，而到了 Galaxy Note 8 Samsung 改用低一點的 3300mAh 電池，不過 Galaxy Note 9 卻是全系列最大電池 4000mAh。估計如果爆起來威力亦是歷來最強。

召
喚
火
星
達
人

會爆炸
會爆炸
一路爆炸

圖？

肯撚定喺用家問題
（三星打手 ）

係爆就好 可以免費換gay

全球回收 唔包括香港

用qc2.0都著得火

香港係地球以外

今日係3星fan 最黑暗既一日

又黎？

碌鳩爆開了

碌柒碌鳩都出事，三叔快啲揮刀自宮啦

正個三星用家負皮了

好似大陸人來

全世界咁多人用，得一個中國人係無其他人在場既情況先發現佢發熱出煙

屈錢就屈錢啦

呢個垃圾網（Qooah）不嬲針對samsung，都未有其他媒體證實因住炒車

碌鳩係咁家啦

一班i狗扯哂旗

第一時間要人停賣好撚可疑

碌鳩用家小心春袋，陣間變單丸就無謂啦

小鳳姐+火xx人召喚

人地叉得快過sony嘛

Sony

Fake news

上次漏光都炒咗啦

有晒片都炒？

3星香港：全港回收Note9
火星達人：Fake news

外國報晒都炒
香港d media撚敢得罪三叔咩，米飯班主黎架

我講你哋話Samsung唔認部機漏光，之後唔俾換機，話係正常情況

我冇講過係Fake news，唔好又屈我

係你先會iphone爆炸當睇唔到

自己唔睇新聞就覺得冇人報...

電池漲都叫爆炸？

個陣我食花生咋 係咪睇你死撐LCD OLED問題

咁係咪note9做功廢先 漏光

Samsung note 9係QC差，但係佢冇唔認問題

原來你仲覺得note 9係用LCD

說好的水冷散熱？

Iphone 8 係爆又點,都唔夠Note 7多

得一單就話全球回收
不如講邊個型號無爆過
iPhone都爆過啦
不如全世界都唔好用手機
何況未知真定假

因為得samsung爆到要全球回收
令人印象深刻
仲要全球不包含香港

Note 9 爆開了